90後扮工吹水叫春whatsapp 群

無論你係讀緊書既返緊parttime或者扮緊工既都好
都歡迎入黎同我地一齊吹水
長期潛水會踢
希望大家踴躍入group

～

thx 好多靚女cda

yes 個個都有j

填左

聖誕太寂寞填咗